［有圖］year four真係豁出去了

More

做乜撚

LingU
ip都唔洗check

南宿

唔好咁啦

做乜鳩 ?

細到離撚晒罩，對波都拎u

一直科科A

大奶奶呢？大奶奶去左邊

都幾撚厚面皮下

法國條女好似欣宜
欣宜： 我肥 但我肥得開心 活得自在
呢條女就打堆雞腸話我唔靚我活得自在
做乜鳩

左邊more

好憎啲英文差又要打

嘩屌你老母好撚柒呀

佢地就豁出去
我地睇完就跳出去

咁撚柒就收返佢入籠啦

兩口釘頂高個罩

名呢

ling u cheap chicks are smelly

LU 咁少人
聽日全校都識佢

睇到張圖再睇你個名 我好大聲咁笑左

係唔係我錯覺 條女心口好多一粒粒野

there's gonna be people who dislike you

before demanding

睇完成段雞腸唔知講乜鳩

今夜萬聖節係四月咩？

唔知醜

講真 無樣又無樣波
影d咁既相預左俾人笑
做人最緊要有自知之明

u two zo mud yea

比起英文柒
我更加憎呢啲拼音

佢講乜鳩呀有冇人知
mud yea 我當係廣東話 =乜野 啦

zo係乜鳩

柒撚到

你兩個做乜野

loll

好撚難明呀
係咪太早我未訓醒先諗唔到

U two Zo mud yea =你兩個做乜野(應該係

做
變左普通話？ 廣東話唔係應該jo咩
三文兩語

根據粵音拼字庫又真係 zou 第六聲
呢樣野屌唔落

根本就係中式英文 英國生活十年表示打晒冷震好撚嘔心

成段雞腸轉返中文邏輯去理解又順返

乜鳩嘢都擺上連登
樓主是咪on 9

利申護主

Show對波就係豁出去？

其實都唔柒呀
屌你無乜特別就咪擺上黎啦

其實應該點講？
真心想學下英文

學術post

連解都唔識解點知應該點講

一個A一個B
有乜睇

lm

大家一齊做proof reading 啦

My eyes are unequal in size and my face is long and my teeth are not grown neatly. So what? I know all my flaws but I see them as uniqueness and I love being my self. No one is flawless and there's gonna be people who dislike you. Just love yourself before demanding others to do so.

以different in size 取代unequal 好似好啲
and my face...and my teeth 英文排比好似唔可以咁多and?
真心想學英文

I am a bitch. 完

屌, IG 呢？😈

著bra影相 最後嗰個可以一戰

已經好俾心機向前烏架喇

乜撚嘢都擺上嚟

雖然寫得有啲作狀但又無乜文法上大錯喎
連登英語小老師認為可以點改？

大哥 小學都教咗用comma去分，最尾先用and連接啦。
不過你又係多口嘅，人地都講咗so what? I know all my flaws but I see them as uniqueness.

A都俾多佢

雞就雞啦，講咁多做乜

好心佢地戴返個啱嘅BRA啦
離晒罩咁想點

呢兩條女唔靚 但係好正

long time no c

沙灘嗰張差咁遠 btw哨牙嘅，不了

屌點解我覺得佢英文無咩大問題

幾正
想屌
摩牙

係連登講英文
未比人批鬥過咩

好少見人泳衣tag ootd
全日著住套泳衣四圍走咩
懶係ABC咁

估唔到lin登仲保守過啲阿婆。

以大家留言嘅邏輯，其實照吓鏡依個post應該九成人唔應該出街，起碼要帶口罩。

打格 啦 反胃囧

there is going to be people who dislike you. 冇錯
加before demanding 係咩意思?

你個名同張相

隻怪物好核突啊
咪撚再quote

花晒妝都唔靚,
戴埋BRA 都冇波,
都仲可以咁有自信

要求他人掛
google translate下就明

點解一定要comment 人地身材 同埋點解唔露得 幾有美感

No one is flawless and there's gonna be people who dislike you. Just love yourself before demanding others to do so.
真心想學好英文 塭人改左佢

其實第一句都怪啦
佢意思係其他人可能會唔鐘意你
people may dislike you 咪得。。 成句根本表達唔到意思。。

可以一戰

laumng

People 係plural,唔會用singular 嘅is啦，小學subject verb agreement 程度。
仲有people who dislike you 咁用又長又怪，直接there are haters anyway 咪得，啲港女ig成日都加呢句再搭張自拍㗎啦

波？

因為人地唔係打算令你勃起？
大把男嘅著白底衫影相啦

吹呀？照j

我發現唔到

Bra

Lingu

有冇故事聽？

這麼醜的妞

咁都要批鬥

波同樣我唔理啦
但佢圖同內容根本不相符

好做作

左邊果個ig public
條仔好柒

求仔圖

敏感？🤔

乜都放上黎批鬥，人地如果抵受唔住呢d批評有咩事既話，你過唔過意得去？

出現了

積下口德啦你地

人地著到咁免費比你地睇，就積下口德啦。嘛當日行一善，除非睇完令到你好不安，有心理陰影先投訴啦

個樣好似弱智仔

Change Demand to require

好心At least都著個靚d嘅bra先啦.......

法官大人 我屌！

LingU 其實係咪好多女食？
見唔少港女掹車邊但求有UGC 一車車沖入去

港女唔係鍾意68? 個d都起碼影得落

人地露晒bra 你地成班友寧願討論文法
到底呢兩條女柒成點

中學師姐

左定右 右果個都係我中學師姐

只係睇到個bra好7同離撚晒罩
個樣就唔想評論

利申：絲打

個bra好似係就咁dum入洗衣機洗左幾千萬次爛撚哂咁
不過爛bra都唔係問題 但係唔好影俾人睇

其實be sexy 唔係問題
但點解要著啲咁老土既bra先黎影
成件事係唔靚

狗也不...

老老柒柒 其實我覺得佢地有自信係件好事

反正好唔好睇都唔關我地事
又無影響我地 所以做乜要批鬥佢地
雖然係有d好笑 但積下口德啦大家

又冇腹肌，show乜撚野

豬撚到

停手啦

有show 到？

狗屎垃圾郁啲都放上黎 豬西平胸

人地話你班連登仔Rubbish呀

there's gonna be people who dislike you before demanding

不如解釋埋呢句啦，柒下柒下咁，以為識synonyms 就好撚叻咁

法官大人

好易認到佢 今日係街撞到佢

仆街識右邊

Wtf

仲要周圍比人望 D人行過真係好多人望佢

我估唔小人知到佢係邊個

ig name?

到事主打翻個招呼 how much 1q?

I don't born with a pretty face. My eyes are different in size, I have a long face shape and my smiles are never perfect.

好似係

Grammar nazi